唔好出文不對題嘅Post

破壞觀感
影響訊息傳遞

🙏🙏🙏

同意
好多人喺標題打反話
正正經經咁打唔得嘅